Os níveis do desafio estão no diretório levels.

Para dar o start no nível "Time to Choose", basta apertar o botão Space. 
Para escolher entre as opções, usar os direcionais e apertar o Space para confirmar.